【支共末年】大共朝再咁落去，2022年北京冬奧仲搞唔搞得成呀？

Ynot

睇推背圖，冇咩可能

仲有冇人敢黎
或者係，仲有冇人死淨

再敢落去，2022年冬奧之前，支共會唔會已經喺地圖上消失左未都成問題？

可以全民起義了

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

大家幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

14億人 死七億都唔怕啦